聽日CU interview 各位有無經驗可以分享下

黎緊個禮拜有兩科cu interview
有無巴打可以分享下經驗 緊張到仆街
一個individual 一個group
通常問開咩問題
thxxx

interview 就係要表現得輕鬆 太緊張一定唔好啦
多啲笑 練習下英文 自己同自己講野都幾好
不過有得揀過我唔揀cu 因為鍾意嘅人已經唔響樹

btw dse 時期仲有interview 咩

Skype in?

咩科？今日in完MT

zoom

聽日public health
18號nurse

Online interview

加油

Hi樓主
可唔可以分享下Public Health in成點問咗咩問題
我後日Community health practice同Public Health一齊in

Hi樓主 我聽日Interview 同你開po嗰陣一樣緊張 可唔可以覆下我please

我個時係問你關於佢個科嘅了解同對防疫嘅睇法

thanks!!! 另外想問自我介紹有冇限時?有一個定兩個interviewers?

no time limit, 1 interviewers

really appreciate it